<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?><rss version="2.0"
	xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/"
	xmlns:wfw="http://wellformedweb.org/CommentAPI/"
	xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/"
	xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"
	xmlns:sy="http://purl.org/rss/1.0/modules/syndication/"
	xmlns:slash="http://purl.org/rss/1.0/modules/slash/"
	
	xmlns:georss="http://www.georss.org/georss"
	xmlns:geo="http://www.w3.org/2003/01/geo/wgs84_pos#"
	>

<channel>
	<title>LAPTOP ACER GAMING NITRO 5 EAGLE AN515-57-54MV &#8211; HAHA COMPUTER</title>
	<atom:link href="https://https://github.com/trung257/manguonmo.git/tu-khoa-san-pham/laptop-acer-gaming-nitro-5-eagle-an515-57-54mv/feed/" rel="self" type="application/rss+xml" />
	<link>https://https://github.com/trung257/manguonmo.git</link>
	<description></description>
	<lastBuildDate>Mon, 28 Aug 2023 12:57:29 +0000</lastBuildDate>
	<language>vi</language>
	<sy:updatePeriod>
	hourly	</sy:updatePeriod>
	<sy:updateFrequency>
	1	</sy:updateFrequency>
	<generator>https://wordpress.org/?v=6.3.1</generator>
	<item>
		<title>LAPTOP ACER GAMING NITRO 5 EAGLE AN515-57-54MV (NH.QENSV.003) (I5 11400H/8GB RAM/512GB SSD/RTX3050 4G/15.6 INCH FHD 144HZ/WIN 11 MỚI NHẤT/ĐEN)</title>
		<link>https://https://github.com/trung257/manguonmo.git/san-pham/laptop-acer-gaming-nitro-5-eagle-an515-57-54mv-nh-qensv-003-i5-11400h-8gb-ram-512gb-ssd-rtx3050-4g-15-6-inch-fhd-144hz-win-11-moi-nhat-den/</link>
					<comments>https://https://github.com/trung257/manguonmo.git/san-pham/laptop-acer-gaming-nitro-5-eagle-an515-57-54mv-nh-qensv-003-i5-11400h-8gb-ram-512gb-ssd-rtx3050-4g-15-6-inch-fhd-144hz-win-11-moi-nhat-den/#respond</comments>
		
		<dc:creator><![CDATA[trungtoru25]]></dc:creator>
		<pubDate>Mon, 28 Aug 2023 12:27:35 +0000</pubDate>
				<guid isPermaLink="false">https://https://github.com/trung257/manguonmo.git/?post_type=product#038;p=19</guid>

					<description><![CDATA[<div class="product-summary-item-title">Thông số sản phẩm</div>
<ul id="js-tskt-item" class="product-summary-item-ul d-flex flex-wrap mb-0">
 	<li>CPU: Intel core i5 11400H</li>
 	<li>RAM: 8GB</li>
 	<li>Ổ cứng: 512GB SSD</li>
 	<li>VGA: NVIDIA RTX3050 4G</li>
 	<li>Màn hình: 15.6 inch FHD 144Hz</li>
 	<li>Bàn phím: có led</li>
 	<li>HĐH: Win 11</li>
 	<li>Màu: Đen</li>
</ul>
&#160;]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<div class="product-summary-item-title">
<h2 class="ddnb-title spct-title">Đánh giá Laptop Acer Gaming Nitro 5 Eagle AN515-57-54MV (NH.QENSV.003) chính hãng, cấu hình ngon, chiến game đã</h2>
<p><strong><img decoding="async" fetchpriority="high" class="loading" src="https://hanoicomputercdn.com/media/lib/14-06-2022/hacom-acer-nitro-5-gaming-an515-57-0.jpeg" alt="Laptop Acer Gaming Nitro 5 Eagle" width="800" height="600" data-was-processed="true" /></strong></p>
<p><strong>Lưu ý: </strong><em>Bài viết và hình ảnh chỉ có tính chất tham khảo vì cấu hình và đặc tính sản phẩm có thể thay đổi theo thị trường và từng phiên bản. Quý khách cần cấu hình cụ thể vui lòng liên hệ với các tư vấn viên để được trợ giúp.</em></p>
<p>Laptop Acer Nitro 5 Gaming khơi nguồn cảm hứng của game thủ với những tựa game lôi cuốn khi sở hữu thiết kế phong cách, sức mạnh đến từ con chip Intel thế hệ 11 và card đồ họa tân tiến, sẽ là một người bạn đồng hành đắc lực trong mọi trận đấu.</p>
<h3>Thiết kế hiện đại, phong cách</h3>
<p>Laptop Acer Nitro 5 sở hữu lớp vỏ nhựa chắc chắn, tạo ấn tượng với những đường góc cạnh cắt gọt tinh tế. Máy có độ dày thân là 23.9 mm, trọng lượng là 2.2 kg, tương xứng cho một thiết kế gaming, không quá nhẹ nhàng nhưng vẫn thoải mái để bạn mang theo cả ngày dài.</p>
<p><img decoding="async" class="loading" src="https://hanoicomputercdn.com/media/lib/14-06-2022/hacom-acer-nitro-5-gaming-an515-57-1.jpeg" alt="Laptop Acer Gaming Nitro 5 Eagle" width="1020" height="570" data-was-processed="true" /></p>
<p>Công nghệ Acer CoolBoost với quạt kép và 4 cổng thoát khí, giúp tăng tốc độ quạt và nâng cao khả năng làm mát CPU / GPU ở chế độ tự động. Ngoài ra bạn có thể theo dõi và quản lý hệ thống bao gồm nhiệt độ, tốc độ quạt và hơn thế nữa thông qua phần mền NitroSense.</p>
<h3 align="center"><img decoding="async" class="loading" src="https://hanoicomputercdn.com/media/lib/14-06-2022/hacom-acer-nitro-5-gaming-an515-57-6.jpeg" alt="Laptop Acer Gaming Nitro 5 Eagle" width="1020" height="570" data-was-processed="true" /></h3>
<h3>Cấu hình mạnh mẽ, chinh phục nhiều tác vụ</h3>
<p>Laptop Acer Nitro 5 trang bị Intel Core i thế hệ, cho xung nhịp tối đa đến 4.6 GHz khi ép xung, đem đến tốc độ phản hồi nhanh và mượt trên mọi tác vụ được mở. Bạn có thể xử lý các tác vụ văn phòng nâng cao trên các ứng dụng Office một cách dễ dàng hay chỉnh sửa hình ảnh, kết xuất 2D, render video trên nhà Adobe.</p>
<p><img decoding="async" loading="lazy" class="loading" src="https://hanoicomputercdn.com/media/lib/14-06-2022/hacom-acer-nitro-5-gaming-an515-57-2.jpeg" alt="Laptop Acer Gaming Nitro 5 Eagle" width="1020" height="570" data-was-processed="true" /></p>
<p>RAM DDR4 2 khe cho đa nhiệm mượt mà, hỗ trợ bạn mở hàng chục cửa sổ hay các layer đồ họa cùng lúc, đồng thời chuyển đổi qua lại mà không lo xảy ra tình trạng giật lag máy, giải quyết số lượng công việc lớn hơn trong thời gian không đổi với tốc độ Bus RAM đạt 3200 MHz. Máy còn hỗ trợ bạn nâng cấp lên 32 GB, nâng cao năng suất làm việc.</p>
<p>Card đồ hoạ rời NVIDIA GeForce RTX3000 nâng cao chất lượng hiển thị, đáp ứng tối đa hiệu năng thiết kế đồ hoạ cũng như khả năng xử lý để bạn chơi game mượt mà với tốc độ khung hình cao, tránh các hiện tượng giật lag hay bóng ma kể cả các tựa game có mức cài đặt cao.</p>
<p><img decoding="async" loading="lazy" class="loading" src="https://hanoicomputercdn.com/media/lib/14-06-2022/hacom-acer-nitro-5-gaming-an515-57-3.jpeg" alt="Laptop Acer Gaming Nitro 5 Eagle" width="1020" height="570" data-was-processed="true" /></p>
<p>SSD NVMe PCIe có thể tháo ra, lắp thanh khác tối đa 1 TB, giúp khởi động máy và mở ứng dụng nhanh chóng, đồng thời mang đến không gian bộ nhớ đáp ứng nhu cầu lưu trữ tài liệu, phim ảnh, file âm nhạc,&#8230; Máy còn hỗ trợ khe cắm HDD SATA (nâng cấp tối đa 2 TB) và thêm khe cắm SSD M.2 PCIe mở rộng (nâng cấp tối đa 1 TB).</p>
<p><img decoding="async" loading="lazy" class="loading" src="https://hanoicomputercdn.com/media/lib/14-06-2022/hacom-acer-nitro-5-gaming-an515-57-4.jpeg" alt="Laptop Acer Gaming Nitro 5 Eagle" width="1020" height="570" data-was-processed="true" /></p>
<h3>Hình ảnh sắc nét, âm thanh sống động</h3>
<p>Acer Nitro 5 sở hữu màn hình 15.6 inch cùng độ phân giải Full HD (1920 x 1080) đắm chìm người dùng vào những khung hình sắc nét đến từng chi tiết với độ nhân diện màu sắc cao. Tấm nền IPS góc nhìn rộng, cho phép thể hiện hình ảnh cực kỳ sắc nét và sống động trong từng chi tiết, tạo ấn tượng mạnh trong từng khung hình động khi chiến game.</p>
<p><img decoding="async" loading="lazy" class="loading" src="https://hanoicomputercdn.com/media/lib/14-06-2022/hacom-acer-nitro-5-gaming-an515-57-7.jpeg" alt="Laptop Acer Gaming Nitro 5 Eagle" width="1020" height="570" data-was-processed="true" /></p>
<p>Máy còn trang bị công nghệ Acer ComfyView tích hợp với LED Backlit cho bạn thỏa sức làm việc ở nhiều điều kiện môi trường nào dù trong không gian văn phòng kín đáo hay ngoài trời nắng gay gắt, nhưng vẫn đảm bảo độ an toàn cho thị giác người xem và tiết kiệm điện năng tối ưu.</p>
<p><img decoding="async" loading="lazy" class="loading" src="https://hanoicomputercdn.com/media/lib/14-06-2022/hacom-acer-nitro-5-gaming-an515-57-8.jpeg" alt="Laptop Acer Gaming Nitro 5 Eagle" width="1020" height="570" data-was-processed="true" /></p>
<p>Tần số quét màn hình 144 Hz đem lại một khung hình với các chuyển động mượt mà, giảm độ trễ tối đa, để bạn có thể bắt trọn từng khoảnh khắc trong các tựa game nhập vai hay chiến đấu.</p>
<p>Nâng tầm trải nhiệm với công nghệ Acer TrueHarmony, DTS X:Ultra Audio giả lập âm thanh vòm 3D sống động, âm thanh chất lượng cao, chất âm vang dội, mạnh mẽ, mang đến màu sắc âm nhạc tươi mới, lôi cuốn người dùng vào những trận đấu hấp dẫn.</p>
<h3>Bàn phím gaming led RGB</h3>
<p>Đèn bàn phím chuyển màu RGB nổi bật, bắt mắt, kích thích cảm giác người dùng dù ở môi trường thiếu sáng, giúp người dùng xác định chính xác vị trí của các phím bấm dễ dàng cùng hành trình phím sâu và độ nảy tốt, mang lại trải nghiệm nhập liệu thoải mái.</p>
<p><img decoding="async" loading="lazy" class="loading" src="https://hanoicomputercdn.com/media/lib/14-06-2022/hacom-acer-nitro-5-gaming-an515-57-5.jpeg" alt="Laptop Acer Gaming Nitro 5 Eagle" width="1020" height="570" data-was-processed="true" /></p>
<h3>Đa dạng cổng kết nối</h3>
<p>Đáp ứng đa dạng nhu cầu kết nối với các cổng đa dạng như: 3 x USB 3.2, HDMI, Jack tai nghe 3.5 mm, LAN (RJ45), USB Type-C giúp bạn dễ dàng liên kết với các thiết bị ngoại vi khác nhằm phục vụ nhu cầu công việc, giải trí.</p>
<p>Ngoài ra, laptop còn trang bị kết nối không dây Bluetooth 5.1, Wi-Fi 6 (802.11ax) đảm bảo tốc độ đường truyền luôn trong trạng thái ổn định, hạn chế tối đa tình trạng bị ngắt quãng giữa chừng.</p>
<p><img decoding="async" loading="lazy" class="loading" src="https://hanoicomputercdn.com/media/lib/14-06-2022/hacom-acer-nitro-5-gaming-an515-57-10.jpeg" alt="Laptop Acer Gaming Nitro 5 Eagle" width="1020" height="570" data-was-processed="true" /></p>
<h3>Khả năng nâng cấp</h3>
<p><img decoding="async" loading="lazy" class="loading" src="https://hanoicomputercdn.com/media/lib/21-03-2023/hacom-acer-nitro-5-gaming-an515-57-11.png" alt="Laptop Acer Gaming Nitro 5 AN515-57" width="1024" height="768" data-was-processed="true" /></p>
<p>Acer Nitro 5 Gaming với các tính năng hiện đại cho phép bạn xử lý nhiều tác vụ cùng lúc một cách dễ dàng. Đây là chiếc laptop gaming lý tưởng cho các game thủ mà bạn không nên bỏ qua.</p>
<p>Theo dõi HAHA nhiều hơn để cập nhật thêm nhiều bài viết hay ho hơn nữa! Hãy gọi ngay hotline 1900.1903 nếu có bất cứ câu hỏi hay thắc mắc nào mà các bạn cần giải đáp để được đội ngũ tư vấn viên trợ giúp  nhé!</p>
</div>
]]></content:encoded>
					
					<wfw:commentRss>https://https://github.com/trung257/manguonmo.git/san-pham/laptop-acer-gaming-nitro-5-eagle-an515-57-54mv-nh-qensv-003-i5-11400h-8gb-ram-512gb-ssd-rtx3050-4g-15-6-inch-fhd-144hz-win-11-moi-nhat-den/feed/</wfw:commentRss>
			<slash:comments>0</slash:comments>
		
		
			</item>
	</channel>
</rss>
