<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?><rss version="2.0"
	xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/"
	xmlns:wfw="http://wellformedweb.org/CommentAPI/"
	xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/"
	xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"
	xmlns:sy="http://purl.org/rss/1.0/modules/syndication/"
	xmlns:slash="http://purl.org/rss/1.0/modules/slash/"
	
	xmlns:georss="http://www.georss.org/georss"
	xmlns:geo="http://www.w3.org/2003/01/geo/wgs84_pos#"
	>

<channel>
	<title>air 13 &#8211; HAHA COMPUTER</title>
	<atom:link href="https://https://github.com/trung257/manguonmo.git/tu-khoa-san-pham/air-13/feed/" rel="self" type="application/rss+xml" />
	<link>https://https://github.com/trung257/manguonmo.git</link>
	<description></description>
	<lastBuildDate>Mon, 28 Aug 2023 13:20:03 +0000</lastBuildDate>
	<language>vi</language>
	<sy:updatePeriod>
	hourly	</sy:updatePeriod>
	<sy:updateFrequency>
	1	</sy:updateFrequency>
	<generator>https://wordpress.org/?v=6.3.1</generator>
	<item>
		<title>LAPTOP APPLE MACBOOK AIR 13 (MGN63SA/A) (APPLE M1/8GB RAM/256GB SSD/13.3 INCH IPS/MAC OS/XÁM) (NEW)</title>
		<link>https://https://github.com/trung257/manguonmo.git/san-pham/laptop-apple-macbook-air-13-mgn63sa-a-apple-m1-8gb-ram-256gb-ssd-13-3-inch-ips-mac-os-xam-new/</link>
					<comments>https://https://github.com/trung257/manguonmo.git/san-pham/laptop-apple-macbook-air-13-mgn63sa-a-apple-m1-8gb-ram-256gb-ssd-13-3-inch-ips-mac-os-xam-new/#respond</comments>
		
		<dc:creator><![CDATA[trungtoru25]]></dc:creator>
		<pubDate>Mon, 28 Aug 2023 13:16:23 +0000</pubDate>
				<guid isPermaLink="false">https://https://github.com/trung257/manguonmo.git/?post_type=product#038;p=35</guid>

					<description><![CDATA[<div class="product-summary-item-title">Thông số sản phẩm</div>
<ul id="js-tskt-item" class="product-summary-item-ul d-flex flex-wrap mb-0">
 	<li>CPU: Apple M1</li>
 	<li>RAM: 8GB</li>
 	<li>Ổ cứng: 256GB SSD</li>
 	<li>VGA: Onboard</li>
 	<li>Màn hình: 13.3 inch Retina IPS</li>
 	<li>HĐH: Mac OS</li>
</ul>]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<div class="nd title_box_scroll_content_2019">
<h2 class="ddnb-title spct-title">Đánh giá Laptop Apple Macbook Air 13 (MGN63SA/A) (Apple M1/8GB RAM/256GB SSD/13.3 inch IPS/Mac OS/Xám) (NEW)</h2>
<p><strong><img decoding="async" fetchpriority="high" class="loading" src="https://hanoicomputercdn.com/media/lib/06-07-2022/hacom-macbook-air-m1-1.jpeg" alt="hacom-macbook-air-m1" width="696" height="522" data-was-processed="true" /></strong></p>
<p><strong>Lưu ý: </strong><em>Bài viết và hình ảnh chỉ có tính chất tham khảo vì cấu hình và đặc tính sản phẩm có thể thay đổi theo thị trường và từng phiên bản. Quý khách cần cấu hình cụ thể vui lòng liên hệ với các tư vấn viên để được trợ giúp.</em></p>
<p>Laptop Apple MacBook Air M1 2020 thuộc dòng laptop cao cấp sang trọng có cấu hình mạnh mẽ, chinh phục được các tính năng văn phòng lẫn đồ hoạ mà bạn mong muốn, thời lượng pin dài, thiết kế mỏng nhẹ sẽ đáp ứng tốt các nhu cầu làm việc của bạn.</p>
<h3>Thiết kế sang trọng, tinh tế</h3>
<p>MacBook Air M1 2020 không những thừa hưởng thiết kế mỏng nhẹ, hiện đại của các thế hệ trước mà còn học hỏi thêm phong cách hiện đại của các dòng Macbook Pro. Trọng lượng máy chỉ vỏn vẹn 1.29 kg và mỏng của thân máy là 16.1 mm có tính cơ động cao, dễ đem theo xử lý công việc</p>
<p><img decoding="async" class="loading" src="https://hanoicomputercdn.com/media/lib/06-07-2022/hacom-macbook-air-m1-2.jpeg" alt="hacom-macbook-air-m1" width="1020" height="570" data-was-processed="true" /></p>
<p>Vỏ máy được thiết kế nguyên khối từ nguyên liệu nhôm tái chế 100% vừa góp phần bảo vệ môi trường vừa cho độ bền cao, chịu va đập tốt bảo vệ các linh kiện bên trong an toàn nếu có xảy ra va chạm mạnh.</p>
<h3>Chip Apple M1 tốc độ xử lý nhanh gấp 3.5 lần thế hệ trước</h3>
<p>Chiếc MacBook này được trang bị con chip Apple M1 được sản xuất độc quyền bởi Nhà Táo trên tiến trình 5 nm, 8 lõi bao gồm 4 lõi tiết kiệm điện và 4 lõi hiệu suất cao, mang đến một hiệu năng kinh ngạc, xử lý mọi tác vụ văn phòng một cách mượt mà như Word, Excel, Powerpoint,&#8230; thực hiện tốt các nhiệm vụ chỉnh sửa hình ảnh, kết xuất 2D trên các phần mềm Photoshop, AI,&#8230; máy còn hỗ trợ tiết kiệm được điện năng cao.</p>
<p><img decoding="async" class="loading" src="https://hanoicomputercdn.com/media/lib/06-07-2022/hacom-macbook-air-m1-3.jpeg" alt="hacom-macbook-air-m1" width="1020" height="570" data-was-processed="true" /></p>
<p>Đi cùng CPU là card đồ họa tích hợp 7 nhân GPU có hiệu năng vượt trội sau nhiều bài thử nghiệm hiệu năng đồ họa của benchmark, bạn có thể sử dụng nhiều phần mềm đồ họa chuyên nghiệp, thoả sức sáng tạo nội dung, render video ổn định với chất lượng hình ảnh cao.</p>
<p>Máy được trang bị RAM 8/16gb cho khả năng đa nhiệm cao, bạn có thể mở cùng lúc nhiều cửa sổ hoặc ứng dụng để phục vụ cho công việc, giải trí của mình ví dụ như vừa mở Chrome tra cứu thông tin vừa mở Word để làm việc cực kỳ tiện lợi mà không cần lo lắng là máy sẽ bị đơ.</p>
<p><img decoding="async" loading="lazy" class="loading" src="https://hanoicomputercdn.com/media/lib/06-07-2022/hacom-macbook-air-m1-4.jpeg" alt="hacom-macbook-air-m1" width="1020" height="570" data-was-processed="true" /></p>
<p>MacBook sở hữu ổ cứng SSD 256/512/1TB cho tốc độ xử lý nhanh chóng, thao tác cuộn trong Safari cực mượt, đánh thức máy đang trong chế độ ngủ chỉ mất vài giây và đem đến không gian lưu trữ rộng rãi bạn cứ thoải mái lưu lại những bộ phim hay mà không lo nó sẽ chiếm chỗ của các tệp tài liệu công việc.</p>
<p>Bên cạnh sử dụng con chip mới Apple còn ra mắt phiên bản hệ điều hành macOS Big Sur với giao diện hoàn hảo hơn, các chuyển động cuộn, phóng to và chuyển tiếp màn hình mượt mà. Ngoài đổi mới giao diện macOS Big Sur còn mang đến khả năng phản hồi nhanh chóng và kho ứng dụng khổng lồ.</p>
<h3>Màu sắc chân thực, hình ảnh sắc nét</h3>
<p>Laptop màn hình Retina 13.3 inch cao cấp cho hình ảnh sắc nét màu sắc tự nhiên. Kết hợp cùng công nghệ True Tone giúp điều chỉnh cân bằng sắc trắng cũng như độ sáng để màu sắc hình ảnh hiển thị chính xác nhất.</p>
<p><img decoding="async" loading="lazy" class="loading" src="https://hanoicomputercdn.com/media/lib/06-07-2022/hacom-macbook-air-m1-5.jpeg" alt="hacom-macbook-air-m1" width="1024" height="568" data-was-processed="true" /></p>
<p>Ngoài ra, góc nhìn của máy cũng được mở rộng hơn nhờ có công nghệ IPS đem lại trải nghiệm nhìn đã mắt, dù bạn nhìn màn hình bằng góc nghiêng.</p>
<p>MacBook Air M1 được trang bị camera FaceTime HD giúp bạn gọi video cho người thân, bạn bè với chất lượng hiển thị cao. Tích hợp dãy 3 micro giúp truyền tải giọng nói của bạn chính xác hơn.</p>
<h3>Bàn phím êm ái</h3>
<p>Magic Keyboard có hành trình phím 1 mm mang lại trải nghiệm gõ nhạy, thoải mái và yên tĩnh, bàn phím còn được trang bị thêm đèn nền vừa tạo cảm giác sang trọng vừa hỗ trợ bạn gõ phím chính xác hơn trong môi trường thiếu sáng.</p>
<p><img decoding="async" loading="lazy" class="loading" src="https://hanoicomputercdn.com/media/lib/06-07-2022/hacom-macbook-air-m1-9.jpeg" alt="hacom-macbook-air-m1" width="1020" height="570" data-was-processed="true" /></p>
<h3>Bảo mật vân tay</h3>
<p>Apple trang bị cho chiếc Macbook M1 này bảo mật vân tay giúp bạn mở khóa nhanh chóng chỉ với một cái chạm nhẹ. Bên cạnh đó, vân tay của bạn sẽ được tích hợp vào việc xác nhận thông tin khi mua sắm online hay truy cập vào các tài liệu có bảo mật mà không cần phải nhập mật khẩu cực kỳ tiện lợi.</p>
<p><img decoding="async" loading="lazy" class="loading" src="https://hanoicomputercdn.com/media/lib/06-07-2022/hacom-macbook-air-m1-7.jpeg" alt="hacom-macbook-air-m1" width="1020" height="570" data-was-processed="true" /></p>
<h3>Kết nối tốc độ cao Thunder Bolt 4</h3>
<p><img decoding="async" loading="lazy" class="loading" src="https://hanoicomputercdn.com/media/lib/06-07-2022/hacom-macbook-air-m1-8.jpeg" alt="hacom-macbook-air-m1" width="1020" height="570" data-was-processed="true" /></p>
<p>Laptop được trang bị 2 cổng kết nối Thunderbolt 3 với tốc độ truyền tải lên đến 40 Gb/s cho tốc độ truyền tải nhanh gấp 2 lần so với thế hệ Thunderbolt 2 trước đây. Bên cạnh Thunderbolt 3 máy còn được trang bị thêm kết nối không dây là Wi-Fi 6 cho tốc độ truyền tải dữ liệu nhanh chóng lên đến 10.000 Mbps cao hơn Wi-Fi 5 chỉ có 7.000 Mbps và Bluetooth v5.0 có tốc độ tối đa là 50 Mbps cho bạn trải nghiệm mượt mà hơn.</p>
<h3>Khả năng nâng cấp</h3>
<p><img decoding="async" loading="lazy" class="loading" src="https://hanoicomputercdn.com/media/lib/06-07-2022/hacom-macbook-air-m1-10.jpg" alt="hacom-macbook-air-m1" width="1024" height="768" data-was-processed="true" /></p>
<p>Laptop Apple MacBook Air M1 2020 với hiệu năng mạnh mẽ đáp ứng tốt mọi công việc, thiết kế cực mỏng sẽ là sự lựa chọn tuyệt vời dành cho bạn. Theo dõi <a href="https://www.hanoicomputer.vn/">HACOM </a>nhiều hơn để cập nhật thêm nhiều bài viết hay ho hơn nữa! Hãy gọi ngay hotline 1900.1903 nếu có bất cứ câu hỏi hay thắc mắc nào mà các bạn cần giải đáp để được đội ngũ tư vấn viên trợ giúp  nhé!</p>
</div>
]]></content:encoded>
					
					<wfw:commentRss>https://https://github.com/trung257/manguonmo.git/san-pham/laptop-apple-macbook-air-13-mgn63sa-a-apple-m1-8gb-ram-256gb-ssd-13-3-inch-ips-mac-os-xam-new/feed/</wfw:commentRss>
			<slash:comments>0</slash:comments>
		
		
			</item>
	</channel>
</rss>
